安慰人真係世界上最難既事

特別係安慰重要既對象
就好似行緊獨木橋

cant agger more

要好小心講野
最緊要將佢同你個心 connect 埋一齊
同埋無同理心/無咩經歷既人
真係唔好亂咁安慰人 好易出事/反效果

同埋耐性 聽佢講野

諗咗超耐終於諗到點答
希望真係安慰到佢

睇下佢想要咩囉
想要知未來要點行 想要感情支持
想要人聽佢呻
都有唔同做法

有時唔出聲 等佢自己講反而仲好
好多時當事人自己已經有答案